恕我直言 係窮撚先會一個歌單聽幾年

就算幾好聽嘅歌都會有聽厭嘅一日 除非你本身懶先會唔肯轉list 而大多數嘅人就係懶先會窮 因為佢地無發奮上進嘅心 所以唔肯轉歌單=懶=窮

利申：樓主一個星期換一次list

膚淺

係長情

你係咪就係啲唔肯轉歌單嘅窮撚

長條撚咩長 間唔中聽返咪算 一直聽除咗懶我諗唔到其他原因囉

Steven Jobs 同一款衫著好撚多年
係咪秒撚左樓豬

整左個130首同一個歌手嘅playlist
每次通宵做嘢都會聽
係咪都會變窮撚

宜家講緊歌單 着衫係人哋風格 覺得型咪繼續著落去 你唔會覺得自己同一個歌單聽咁多年會好撚型掛

唔會變 因為你本身已經係

得啦
知你有錢啦
滿意未？

垃圾樓豬
我一秒換一次歌

唔會轉，只會一直加長個list
依家已經二千幾小時

只要肯改變就係好事 你生活應該幾成功

社會上流人士

比你講中左 我個playlist聽左4-5年
唔止懶轉歌單 連歌單入面都係得果<30首歌
窮到仆街

咁我一個歌單本身長幾年，聽幾年都未聽晒有咩問題？

唔止聽咁耐 仲要得咁撚少 你應該係社會最低層嗰啲嚟

多鳩餘囉

點先算係窮撚

聽歌咪聽歌，唔好又搞分化啦

恕我直言 係廢撚先會講歌單 我地講開Playlist

你問得出就已經係啦

邊條窮撚逐個負皮我 聲都唔敢出 正垃圾

一星期先轉得一次抵你窮啦

請分享